好想參加大食會

卡邦尼意粉
炒河
炸雞
芝心批pizza
椒鹽豬扒
大蝦沙律
酥炸雞扒
鹵水雞翼
盆菜
炒雜菇
炒烏冬
金菇肥牛
泡菜炒飯
水煮魚
粟米斑塊
生果盤

有冇人同我做朋友 一齊開大食會

我帶菠蘿腸仔ok?

ok
啲腸煎下好香

扑野大會反而有興

同蕭生講啦 佢間時代款款都好味

見到你都冇性趣

扑嘢群組

係咪佢請我先

想同弘一齊食嘢

我都想同你一齊開餐

乾炒牛河

Ok 我join

竟然無咖哩魚蛋

冇麵包

但全部男人

小夫我進來了

炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯條
炸薯餅
炸薯條
炸薯條
炸薯條

弘 我地要提供薯容同埋千層麵

輸左要比巨款

我帶埋千層麵嚟ok?

以前細個去大食會啲野勁難食

我細個屋企人都係煮垃圾
最後冇人食我d野